美軍在德國法蘭克福扣押Scytl公司服務器，與Dominion計票公司篡票活動相關

美軍在德國法蘭克福扣押Scytl公司服務器，與Dominion計票公司篡票活動相關，中情局被完全排除在行動外！此事由美國一位德州聯邦眾議員率先曝光，信度與更多細節，仍待時間檢驗 |新聞拍案驚奇 大宇

利申 : 唔識FC

自推

唔用fbi cia 直接出美軍

睇錯德州

等美軍出黎

美軍

Tui

勁真
係人地主權國司法管轄區內出軍隊

其實大撚把

鬥拳頭大。